★返工=?? 地盤工鋼筋插臂送院 苦等7小時未動手術

深水埗發生地盤工慘遭鋼筋插手臂工業意外。事發今(3日)晨10時許，一名姓鄧（40歲）男工，在深旺道33號一個房屋委員會建築地盤內工作時，意外被一支鋼筋插中左手前臂，鋼筋從內側插入，幾乎貫穿從外側破出，手臂外側明顯隆起。

鄧痛極大叫，工友聞聲見狀，立即報警。消防員到場拯救，不敢貿然將鐵枝拔出，以免造成二度創傷，於是利用工具將鋼筋鋸短，由救護員連同鋼筋一同包紮傷口，再將傷者送往瑪嘉烈醫院治療，情況嚴重。警方調查後將案件列作工業意外，通知勞工處跟進，勞工處知悉事件後，已派員到現場了解，並調查意外原因。

據傷者胞弟表示，鄧在急症室經初步處理後，已被送上病房，但鋼筋仍然插在手臂上，雖打了止痛針，但未能減低痛楚，痛得想自行將鋼筋拔出，在病房等了多個小時，院方仍未替他動手術，將鋼筋取出，只表示要等待。鄧感到非常無助，擔心拖延下去會影響左手的活動能力，最終在苦等7小時仍未動手術下，鄧獲公司安排他轉到私家醫院治理。

返工=自殺

要求公院即刻寫信轉介私院做手術, 搞掂。

D地盤佬唔係好興一野幫人托返出黎既咩
今次咁醒識得去醫院

有咩理由咁等7個鐘都無人理， 咁去醫院做咩？ 瑪嘉烈越來越垃圾， 就黎追到屯門醫院

公立醫院：係咁架啦，唔鍾意可以去私家

淋病 : 不存在 「苦等」 這個命題

咩野理論？ 又唔見97前係咁

淋病 : 部份傳媒發表失實既報導 , 特狗政府表示遺憾

你都識講，係97前

啲仆街當急症室係診所梗係多多醫生都唔夠做啦

公立醫院睇你有冇即時既生命危險,冇既慢慢等話之你隻手廢咗

唔係見血已經要做先咩

唔係 一定係有生命危險做先

返工=自殘

喪笑

而家d七十後咁唔捱得

D醫生用緊急房做私家症

分流嫁大哥 佢冇即時生命危險係要等嫁啦

9up都有個譜啦小朋友

見血就做 想問邊度聽d咁on9既野返黎

公立醫院一向都有潛規則
識人會有得打尖做手術
間手術房點黎，未就係抽起ER囉

就算係EOT 都要分邊啲緊急啲再排隊，手術室數量唔係無限，有時有人手無手術室都係無得做手術

咁都要等仲要等幾粒鐘都做唔到手術 唔講仲以為香港打緊仗

好多議員都係咁

笑你on9都費事

仲話人小朋友 無知撚

見未都覺得痛

有冇證據呀小朋友

正常，我之前屌香港公營醫療機構
俾d港女，狗公，五毛，紅燈工作人員屌到七彩
自己唔係有錢人咪繼續信垃圾香港政府囉

急症室個r房同個小型手術室係做唔到依款大症
要上去手術室到做
而手術室基本上唔係全部都做緊急手術 反而係做排期手術為主 人手都係預做排期為主
可以係15間房 入面得2-3間係做緊急手術
而且外科醫生係有分專科 基本上大手術都係搵返專科醫生做 係講緊AC或以上 (副顧問或顧問）
跟手再搵多個細既（mo)一齊做
班大佬可能本身都做緊其他大症 （spinal decompression 之煩）

最緊要既係 依款上半身既手術一定係做全身麻醉
咁最基本都要禁食6粒鐘啦 未夠鐘骨科想做 麻醉科都唔會俾 除非係插中大血管附近迫住做

講咁多冇用架
佢地都係會話醫生問題

公立醫院：支那人優先

等咁耐不如返住工先

公院都有分公家私家

學急救時阿sir講，睇黎應該係9up

班人成日信報紙佬鳩up
唉 我都係唔想班細路睇完以為真係咁就死

最終在苦等7小時仍未動手術下，鄧獲公司安排他轉到私家醫院治理。

良心公司

如果係有錢佬會唔會有得即做？

若他們只關注眼前利益使用公院，有淪為社會寄生蟲之嫌。

有講會埋單咩

屌，又係班泛民拉布搞到咁

作為行內人真心講句 依類症其實只要禁食夠鐘
有儀器 有骨科醫生得手 有空手術房就可以開波
唔夠護士 麻醉科醫生都可以call 人返去/加班
我估係班骨佬唔夠人 班大佬開緊檔/call完/
剩底班細既都唔夠經驗開唔到

咁點解去私院就唔使等禁食

因為已經係公院等左7個鐘

急救
唔係話9up 但你自己去醫院睇下真實情況 邊有咁ideal

最好想睇完報紙 學個濕鳩急救就當正自己清楚哂行情
仲好意思話人無知
人唔笑狗都吠
果然係child登

咁都非緊急

睇錯苦等七年

好撚痛
等一個鐘唔撚對路即轉私家啦

老實講，我覺得一係醫院同病人溝通有問題，一係就人手安排有問題
如果你真係要人禁食6粒鐘等做手術既，你同病人交代返，佢會慢慢等唔會叫春，但依家佢講到明苦等，代表冇人同佢講要禁食or根本院方漏左呢個病人

我都知唔會即時，但點都應該排先過傷風同流感果d掛 ，見血都七個鐘咁濫用果d咪十幾廿個鐘

香港醫療

全身麻醉？

咁係既
但濫用果d真係10幾個鐘

香港既錢用晒去邊 個個都知 但71都無人出黎屌 福利又愈來愈閪

又有拿得威：想當年呀，即係今年呀，呀阿叔我呀，鋼筋插臂呀，入廠呀，等咗呀，七個鐘呀...

尋日我都入左瑪嘉烈骨科 原來嘈到call security 係佢

都難怪佢嘈 搞到咁都好耐無人理

有咩問題
多數都全身
唔係好多人會打block做
除非GA risk好高

唔計痛嘅話
其實等7個鐘都未做手術，同7個鐘內就做手術，有冇話會因為等得耐而出現咩後遺症？

因為係佢前面可能仲有好多等左更耐更嚴重既病人

他知道，等是沒用的

我之前切斷手指筋
係屯門醫院等左一日半先同我駁返

你睇下醫院有幾多人先得架 基本日日full 病 ？受傷？ 排隊啦

人窮係咁架啦！

放咁耐都唔搞，唔驚感染，進一步損傷咩？

死撚左喇仲等